覺唔覺高普係俾連登仔逼到傻咗？

我最主要就係想指一利物浦輸波的最大原因，當然球員和教練都有一定的責任，但我認為最大的問題是反利的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊利記，是利記輸波的關鍵！如果不喜歡利物浦的話，就請支持其他球隊，為什麼日日都想希望利物浦輸波？利物浦這兩季的成績大幅下滑，都是因為那班反利的7頭日日在咀咒利記輸波，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到利記打到咁差。

唉！我明白有批評才有進步，但現在的利物浦，真的很需要各隊球迷的支持，才能重震雄風！請停止對利記的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！利記成績下滑最要主原因是反利人士不斷的干擾，如果他們的不停止反利行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令利物浦重奪英超！

最主要係牙古路條仆街日燈夜燈搞到高普咁

猁迷自己都係度日燈夜燈啦

利迷話自己係謙虛唔係燈

那些反利的撚屌

好人好姐點會岸鳩到反利

唔關我事架

有親利比賽獌狗個po都大把人燈啦
好出奇

你咁都知